[求下你地唔好再打J] 利物浦季後轉會討論哭喪區 12

咪撚再打J 比FSG呃

你開post開快d好過

打下j都唔得

佢開錯台

屌你老母咁撚慢
我又開咗

屌 開個post都開得咁7

慢到

開錯台

原來我開撚咗13

開左成人台？

推呢個
雖然好7

負皮左，希望樓豬反省下

下個用你果個

佢開左係水台

你反省左先

唔怪得開撚完係咁搵都搵唔到PO

唔起你底都搵唔到個Post

出面幾個post

屌十鳩幾個po

集中意志

會有球星加盟

負皮左
咁樣比你邪一邪 FSG有籍口唔買人喇

出面有幾個12，姐係話16左右會有人加盟

利狗強大了 要分家

負皮咗 自己反省下

on9子一個家
爆閘狗一個家
樓主一個家
其餘利子一個家

手腳慢到

一面倒負皮 樓主反省下

迷軒一個家
反軒一個家

推呢個?

係咁F5都無

Mauricio Pochettino could replace Zinedine Zidane due to Real Madrid ‘release clause’
肥普去皇 熱刺等收皮

有冇人知Moral Soccer係執咗定搬咗？
今日上去間舖無咗

亦都給利絲一個家

係咪分家
出面成4個POST

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

本身諗住著黑絲PO長腿賠罪
都係算了

轉咗做網店

男人老狗著乜撚黑絲

邊有女架

咁撚多po

點解係lfc store買新季球衣咁撚耐都未出貨

多謝大家俾小妹一個家

apps佬

Marca are reporting that Xabi Alonso, who made over 210 appearances for the Reds between 2004-2009, will take over the reigns at one of Real Madrid’s youth teams next season.

Alonso is currently taking his UEFA Elite coaching course alongside Raul, Xavi Hernandez, Victor Valdes and Joan Capdevila.

想佢教利多過拳王

拳頭若放開 放開你碌鳩

F5極都無轉會

真係多副業

間野咁都四星?

負評左 反省下plz

德國中場三新星

goreztka 去 bayern
meyer 去 hoffenhim
仲有個 havertz 好似冇人搶 wor

你自己

原來係外島

Meyer 去賀芬咸firm?

我係出黎屌醒你地班傻仔

Manchester City are closing in on the double signing of Leicester winger Riyad Mahrez and Napoli midfielder Jorginho, with both deals possibly to be completed by the end of next week.

投降啦

mahrez 好貴 成 75m
不過下季 sterling 應該

好似係

Mahrez will cost around £60m with Jorginho's fee anticipated to be £42m.

BBC 話60m

利記會唔會聽日官宣簽isco

唔好咁痴線啦

咁我應該記錯
basic 60m，加埋 add on 就可能 75m

好過sterling啦至少

訓咗無睇拖𤘪做乜辭職

俾你講完

Everton have appointed former Watford and Hull City boss Marco Silva as their new manager.

The 40-year-old replaces Sam Allardyce, who was sacked at the end of the season after six months in charge.

Silva was sacked by Watford in January, with the Hornets blaming the decision on Everton's approach for the Portuguese in November.

保定 得唔得呀

Skysports話好大機會因為C朗走下坡兼大機會離開，而Bale又嘈走

佢見前途唔多對路，所以拎住個perfect record走

醒

5m回購

過去挖普捷天奴啦

jeana好撚正

岩岩續長約冇乜機會啦

仲要冇 買斷合約

睇緊

車路士就快收皮 同香港啲老細足球差唔多

假波wor ching

即刻跳船
收到風肥普 上船
肥普個樣管得掂班大帝咩

賣走曬咪唔使管 lor

big7

雲格 干地機會應該大好多

車仔不知幾開心

唔係因為有機會搵施丹

而係可以免費送conte走唔駛比錢

幾時簽oblak Fekir

推post

BILD are reporting that Klopp IS interested in signing Jerome Boateng this summer but he would cost around £40m.

只要話klopp interested in
又一個breaking news

用完即棄

最後fsg一個都唔再買

又然

zidane休息一年

之後唔知去邊隊呢

個cv真係世紀最屈

教左149場9個冠軍勝率7成3次歐聯冠軍

全部主力都3字頭 依兩年一定開始跌到仆街

利記

PSG/曼狗/法國國家隊

我諗到3個可能

無錢比佢燒

獌狗有機

曼狗出年仲係四大皆空

我覺得摩狗會被人踢走

獌狗都叫2，3億轉會費

施丹 要燒錢 得幾間球會滿足到佢

可能係蛆

高普會唔會去皇

我覺得佢十成都好似哥狗咁先再揀d 壟斷性、多錢既班霸既來教

拜仁祖記

冇乜可能

當年面對拜仁既佢應該憎呢d球會

牙澤

法國《巴黎人報》指出，在費基亞已提出轉會申請的情況下，利物浦已為這名法國中場，開出6000萬歐元的報價，但里昂卻對相關的金額毫不滿意，並希望紅軍能夠「加碼」。

入紙就放人啦⋯⋯早日賣個好價呀

60m是低左d
40+40(英超冠軍20m + 歐聯冠軍20m)

40m 抵

咁咪要俾80m
好貴

Post名

你痴線架？

諗多左了

笑死人咩

肥賓有錢就big8
工程師有埋big9

人唔笑

求求天父做十分鐘好人 賜我一個龍

來憐憫利子😢

杰寧條臭雞又比佢係viutv到r到d足球節目做
真係易搵食

marco sliva接手一哥

我地班小妹如果學佢拋個身出黎做 ，都搵到下食啦

希望唔好搞起拖肥

唔識 ，勁唔勁

車搞咩折墮到

佢除咗熟利記，仲識D咩

【2018夏季轉會傳聞 - 奧歷治】

奧歷治經理人開腔承認奧歷治外借禾夫斯堡嘅決定錯誤，依家前途未卜。佢表示奧歷治下季去留完全取決於高普，如果高普選擇留用，就會留隊；如果被放棄，將會離隊他投，但決意唔會再選擇外借，又表示有同土超球隊比錫達斯探討轉會嘅可能性。

奧歷治喺高普上任初期非常得寵，係前線前力之一，但及後受傷後表現飄忽，上季夏天突然意外地被外借，剛剛球季發展非常麻麻，走到職業生涯十字路口。作為上屆歐國盃比利時常規球員之一，今年因表現失色亦無緣出戰世界盃。

一般估計夏季季前熱身賽會係奧歷治最後博取高普歡心嘅機會，奧歷治其實只得廿三歲，究竟值唔值睇多一季呢？

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

足球知識可唔可以多返少少

點識得曬咁多呀

屌你老母愛狗

好像係希臘聯賽打起

接手侯城後 表現唔錯 雖然最後都係跌

上年教屈福特 教得好好地
是好像哈利列納咁發夢後 戰績回落 被人炒

我上年件衫印左力子
攞埋去大農埋諗住得我一個印佢佢會幫我簽
結果得木燒同儒夫

富尼斯

愛記 點解會搵呢d人教

幫明叔含撚

你識d乜

保定果到，有人話 Bild 根本無出過呢篇新聞

靜係識利

廢基亞而家又話想世界杯前攪掂轉會 正一麻煩友黎

又空炮

唔撚想要
根本唔係好想黎

Who

係同愛華頓私底下接觸先比人炒

佢想，lyon 都唔放啦
全世界得一間球會係唔等世盃完就會賣球星

扮女人叫春

FSG：慳返，THX！

真

真係唔好彩夾左係俄羅斯同英國政治角力中間

marco silva勁野嚟

BREAKING: @ChelseaFC are likely to sell Thibault Courtois and are considering entering the race for Roma talent Alisson, according to Sky in Italy

接手

手快有手慢無 古圖

古圖起碼踢開英超先

但我估車寧願放出去

條友成日都話要番馬德里

一於番馬德里

然後...

去皇馬都好 我地可以要navas

navas矮左d

緊係想佢番馬體會

幾多歲阿
仲navas

皇你老母 oblak 啊

識揀一定揀allison

利po已經失控

比我地痾畢甩啦

原來我block左樓主

講到d一線龍任揀咁

做龍個樣一定要夠霸氣夠惡

無架啦 呢個時候價高者得

佢地痴q咗線
你估人地下體會on9咩
Oblak唔要 要古圖
況且oblak點會嚟利

oblak正選
卡吐後備

卡同米898

再嘈就navas都無 俾個butland cls你

燈夠未.............

搵老鼠打龍

比清幫幫口 收下聲 唔好再燈

識揀冇用，識行動先有實用

冬窗唔買龍，用個濕9龍決賽出事先知衰

一去不返啦個實現夢想機會

Block 鳩比清
成日係度燈

你block佢影響唔到佢d燈力

Courtois to Atletico ➡️ Oblak to Liverpool ➡️ Alisson to Madrid ➡️ butland to Chelsea

留名等睇比清燈到米變返正選

Fsg:贏獎盃bonus 搵錢至正路

嘩 皇馬光頭佬唔撈？

Welcome Butland

扑左啦

chingsickball

比清

我就真扑鳩左你喇

垃圾利

Game 1 連凹仔都冇 點打呀 要我辣爆60+？

錯左po

去左

車仔應該會爭埋艾利臣一份

去玩玩具啦 唔好返嚟利

Chingsickball

Interestingly, Wednesday night saw Chelsea stopper Thibaut Courtois touted with a move to Anfield by Italian journalist Gianluca di Marzio, who claimed he was “heading towards a divorce” from the Blues.

But speculation was swiftly quashed by Goal‘s Chelsea correspondent Nizaar Kinsella, writing that “he will not depart Stamford Bridge for a Premier League rival.”

Similarly, claims that Klopp is interested in signing surplus Bayern centre-back Jerome Boateng also appear to be unfounded.

A host of Twitter accounts, and the Liverpool Echo‘s dubious live blog, circulated a TEAMTalk report wrongly sourcing German publication Bild, without delving deeper.

The initial Sport Bild report did not mention the Reds, merely stating that Boateng, Bernat, Thiago Alcantara and Arturo Vidal could be sold this summer.

打完J喇，著返條褲啦
你地又俾fsg當狗咁撚喇

問題係oblak 會走 佢會去邊隊

喊出黎 好亂

續約即走越黎越常見

牙正

唔掂喎
英超d中下游隊教練愈來愈勁
又工程師又馬高施華又艾美利

冇續約

中下游

BREAKING: @ChelseaFC are likely to sell Thibault Courtois and are considering entering the race for Roma talent Alisson, according to Sky in Italy. #SSN

艾美利 Cap定黎鞭

今晚有大事發生 訓先

油王唔玩，車仔會唔會從此一沉不起

on9post name

利沉車都未沉啦

樓主係咪報假分仆街仔
點解我會block左😂😂

卡吐 +廢米
賣卡

係
買古圖斯／Navas好似難度低D，球會人事改變緊，呢2個又對球會有不滿

好痛苦 轉會窗期嘅利迷要不停除褲再著褲
多謝晒孤寒fsg 同堆當我利係水魚嘅球會

快啲簽多2，3個啦屌

係我心目中拿華斯好撚勁
雖然冇咩星味

油王咩事 油價係咁升wor

唔玩洗唔洗賣人 金章安ok?

打英超計太矮
得1.85

仲矮過Reina

但基本功勁
簽到奧比歷 艾利臣 古圖 拿華斯是但一個都打哂丁

拿華斯都31啦

如果保定係真 驚有機會清既係馬貼
其實佢好似唔係幾融入隊波
傷完之後變埋失蹤人口

想要古圖多d
兩邊橫出波keep撚哂

清高美C

大佬，點都好過karius，你估真係人人都想黎利記？馬體、皇馬勁過利，得古圖、艾利臣有少少誘因轉會利。

奧比歷
tea 保定 vvd 啫喱
邊爐 基達 飛機
Salah 綿龍 mane

唔打了唔打了

黃金時期

幾時傷完
又衝出嚟

我地中遊隊嚟架喳

見到轟狗咁折墮就好撚開心
仲ff大手買人
油王都唔課金

唔通fsg又會課金

戰術層面高好多，一個司令塔，一個世界級波牛

靚直線

理想與現實
利撚唔好再發夢啦

肥賓肥安摩狗哥狗 沙比全部跟過
有心教波既應該R到做是旦一個助教

買人黎講 唔擔心
話曬高普都叫打到啲成績出黎

好老實 唔洗奧巴勒

拿華斯me ok

賣salah

好想隊長同沙比過黎跟高普

Fsg 咁好數口我唔信佢會放棄埃及個fans base

謝四有領隊offer啦 點會做人副手
其實我覺得慢慢黎 做副手學下野會好d
好似阿迪達咁 因為教青年軍唔同教一隊
邊有咁多個哥狗施丹

波牛做領隊，沙比做大腦

拿華斯都有人J

收到風69M 里昂接受左

M記d珍珠奶茶飲到痰上頸

辣殺先飲

叫佢小田

諗住試新野 點知中伏

Btw 除左田 其實巧唔巧忍

好L貴
不過又唔係我既錢

下季波衫加番係你價

仲未sad完
125周年 最後bad ending

有潛質做利記龍門

轟豪左咁多年 如果轉返正常足球
會唔會好多轟迷接受唔到

佢冇落糖 但有糖水俾
好撚奶 飲到好確喉

屌 佢設計好d有乜所謂
最弊兩件件柒到

肥賓講過得沙比完全明佢嘅戰術

而家既14號都係啦

佢隊隊球隊都踢得咁掂 唔出奇呀
基本上都係即買即用

過多年都無歐聯打就會變而家阿妓咁

希望聽朝醒有人嚟

大師兄而家點

應該賣㗎喇

睇佢ig去左打籃球

一陣又傷

真心癲, 踢西班牙仲要融入到疤中場tikitaka體系

是但啦
佢都冇心踢波

想知有邊個會買，玻璃到咁

所以我望到咁都喺到諗大家寧願比個油王收購風光幾年，但隨時怕佢會唔玩，定係好似而家FSG咁啲錢管理得「gan sek」啲，會財政健康咁（當然再闊綽啲會好啲啦）

大家點睇？

最好係好似鏝城呢種油王 無限金錢唔會玩完

個女仔好正 ，唔係講緊湯怡

瞓咗冇睇 轟其實發生咩事?

前幾年又點會估到油王今日會唔玩
足球雖然係運動 但都有爆機既一日

有冇人知 車狗點撚sarri??

睇左一分鐘 柒到唔敢睇

施丹踢唔踼到fekir個位？不如簽佢
始終喺西甲證明過自己

取消起新球場，油王境都入唔到唔會投資落去之類，但我個人覺得玩左咁多年早幾年先開始話賺錢，轉個頭英俄講掂數佢都係會番英國
話車仔沒落既階段應該言之過早

仆街，2個星期廢青後，聽日要返工，但瞓唔到，天啊

J返幾廿次keita bino球皇片好快訓得著

啲片好撚on9
但有阿冰嘅片我會睇晒

吹到買保定

射到腿軟了

一定冇可能啦
同屌摩撞位

費基亞幾時黎

簽奧比先啦屌

Oblak

其實有冇人有睇開西甲

想問下皇蘇個Rulli 咩料？

呢個差唔過k1

雖然分左身家 但其實油王上年都仲肯科水
係無前幾年咁豪同買埋d水貨先覺得好似唔玩咁
油王仲有樣野就係一路科緊水起新球場
其實最主要係英國唔撚受俄佬 油王好似有visa問題
境都入唔到 咪停曬手頭上既野 如果英國佬仲係玩野 最壞真係隨時逼住棄game

棄game啦屌

個visa問題就係英國內政部唔肯出比佢
話佢同普京有關係喎（白痴，係俄國同普京無關係仲有得做油王?）
咁你都唔比個投資visa我，我仲投乜撚野資?

唔洗睇西甲 有玩fm都知佢勁到癲

到時倫敦一家都窮撚

傻既俄佬都搞 限下d中東佬投資仲好啦成個London都係G Class 法拉利 林寶嘈到震

London bar

老虎重小氣過方仗 ig

瞓咗成晚，我利呢十幾個鐘簽咗幾多人？

Breaking: Chelsea Football Club

Jurgen Klopp is insisting that Liverpool sign Ousmane Dembélé either on loan or by transfer, & the German coach has informed the Frenchman of his interest. However, Liverpool have informed Klopp that he won't be signed unless Mohamed Salah leaves Anfield. [@mundodeportivo] #LFC

@MDpor_elmundo then goes off on some weird rant about Liverpool not having enough money for Dembele is they trigger Barca goalkeeper, Jasper Cillessen's release clause & then claims #LFC are looking at keepers Alisson, Oblak & Donnarumma.

Barcelona wanted Keita,he joined Liverpool.

Chelsea wanted Chamberlain,he joined Liverpool.

City wanted Van dijk, he joined Liverpool.

United wanted Fabhino, he joined Liverpool.

Only Jurgen Klopp made that possible.

又想買玻璃腳?巴塞買完都後悔仲去接貨

#LFC have bid for Ousmane Dembélé & Barcelona's president, Josep Maria Bartomeu, has accepted the offer. Barca believe Dembele's minutes will decrease next season due to the imminent arrival of Griezmann, but Dembele is determined to stay & fight for his place. [@donbalon_com]

小道

哪有錢 減價促銷?

dembele同mane salah輪換

乜grujic有份踢世界盃

好似無

馬貼 之前要做手術 最快季前先復出 留意下新聞ok?

有

垃圾黎 仲要唔平

薩里條違約金過左期

Seri?

Sarri?

借丹比利黎輪換翼啦。
買Fekir。

疤點會借，加錢換沙拿就似

海南雞

今日又冇買人

5月30 每日任務 0/1
5月31 每日任務 0/1
6月1 每日任務 0/1

離世盃得返 13 日

做廢青可以場場睇足

上屆睇咗九成賽事
今屆唔會了

競猜利物浦係世界盃開幕之簽唔簽到人
1. 簽唔到 - 1.01
2. 簽到一個 - 10.00
3. 簽到兩個或以上 - 100.00

越大對世界盃興趣越低

肯定假
上次conference 高普9up下話對dembele有興趣就個個作新聞

我覺得 Dembele 係被高估的球員
表面睇，佢踢波幾悅目
但佢扭波有啲位係慣性推離腳
傳波都唔算好好
我認為 fekir 無論能力，價錢同適合上
都會好過佢

以前都話因爲前隊做英撚
而家反英反西
唔好整傷班友仔就ok
撐Egypt Senegal

反正黑丹黎利都係爭正選 點解唔留巴狗爭

無荷蘭真係失色不少

丹比利嚟利一樣冇必然正選
唔覺得fsg同高普會咁貴買個後備+養唔熟嘅

wc無港隊無咩興趣

完了吧 然而你不在 情況未像幻想般變改 😢

艾巴千祈唔好賣盤 比個更有錢晚油王買左點算

睇老細拎亞軍

係 要慢慢調教 冇得即食
所以都係 fekir 最好

更有錢油王就唔買佢
自己由頭搞個隊唔係 要活係別人陰影下

人越大，對世杯興趣越細

唔覺得fsg會用8xm買個輪換球員，如果係真嘅話唯一解釋係賣salah

其實Napoli兜咗佢未

我覺得
Dembele 喺比較慢節奏嘅比賽之下
威力會銳減
如果隊波節奏快，高動態嘅話，我覺得表現會好好多
因為當佢多時間思考時，佢會有啲唔知點用波
所以佢唔適合而家嘅巴塞
但係一隊高動態嘅波，例如而家嘅利物浦
有時有意又好，無意又好，節奏都會變慢
咁就會容易出事

老虎😂😂😂

係摩迪不屑同佢講野咋掛

即係法國史達零

以為講緊卡利奧斯

丁力個腦其實好勁 但太撚自信

雖然史達寧扭波都係唔係咁癡腳同埋動作串連唔算順滑
不過我覺得佢喺慢節奏時用波／做決定好過 Dembele
個人認為，睇前線球員用波好唔好，有冇腦
睇佢喺節奏慢時嘅用波，係好有參考價值

丁力決定唔差呀，只係射術廢，把握力唔好

可能真係

好撚眼訓

睇緊NBA

搭緊狗鐵返工
陳晚做到12點返屋企

奴 學我咁resgin啦

又騎勇，真係悶到hihi

中立球迷表示都想有新意,但呢場好似幾好睇,D分咬住上

想綠軍入 不過都係無

今年流年不利啦 未開季就傷gordon haywood,kyrie又收埋皮

但係咬到7場真係好勁,偏偏唯一一場主場輸波就係out of series 果場

買左人未

辣幫占 加油

唔會
all deals are done

tatum

下單應該要到世界杯後

Rozier 最尾一場好似食咗屎咁

Tatum 果球顏樽FOJ

講玩具去玩具台啦

呢度都唔會有deal 架喇, 講玩具推post唧

唔洗問都識揀啦

有13%咁撚多

相反ROZIER想顏樽lbj果球

果13%係鬼

係女

左膠+獌

支持下利股東都唔得？

老細咁都帶唔開

19股東 不了

Curry

屌....大家記得報稅.. 今日dead...
計左條數出黎, 唉又一個月糧 唔想比呀屌!!!

佢玩到心灰意冷果陣叫佢過黎做下守龍
6"8 身形, 對抗性又強
手力又夠,視野又廣
開龍門球唔使用腳

守角球無人食得住佢

打中鋒，撞落拉膠到

果13%係佢d炮友？

傳中波單手接實

foj 冇冷氣就抽筋點踢波

淨係個身都撞撚死佢
如果唔小心批一批....

搵咁多

打五分鐘夠啦， 撞柒打膠就可以榮休

成日都唔明籃球有咩好屌
我由中學到依家出黎做左咁耐野都一直係打籃球, 唔識踢波
籃球足球我都睇
見到連登成日玩具玩具咁真係好un眼
連登D籃球撚on9又唔等於個運動係On9既

不過NBA撚都係出番去傾啦, 雖然係股東, 但係都錯topic XX(

英國最多咪5月/9月果陣最熱

上次去利5月中果陣都仲係15-17度, 仲涼過冷氣

4-5萬

no la
今年轉左工, 變左離職出份糧大份左, 搞到個數好似大左咁
自己又無乜野好扣 XX(

多謝晒

點計...

利申: 無咁多啦

又有善長人翁養我地

一齊失平衡， 膝頭砸拉膠尾龍骨到

屌我知啦... 由我沉plz
唔想做利post第二個交稅撚

hi Mon post 狗
拉膠指拉蘭拿

自從邊爐之後 每日起身都好有動力
但係一見到利Post只係推左2/3頁, 就知又乜都無..

allison done deal未

今年免至多三萬

嚇撚死 頭先俄航online check in
佢要我自己print張機票出黎

一個月大概三萬到啦
四五萬連老b要交標準稅架啦

早晨, 軒狗斷腳未?

稅都要交既

yes
to real madrid

反軒大將軍

上年退咗稅今年仲有冇得退

多謝各位ching出糧比我

騎士開始頂唔順啦

每日起身見到推得幾頁 就睇都費事

唔明d人點解要反軒， 有佢鎮守住個bench不知幾好

三節湧

依樣真, 多數都係:
1. 叫春
2. 有巴打問登鵰
3. 天氣

點解成隊啲人都無信心 除左james 射波都唔敢

好喜歡它

同我地水貨一樣

但LBJ一個勁撚到。。。

股東bump水pls

同日日都有人反軒

同日日都有人笑model

輸硬

1. 叫春
2. 登刁
3. 天氣
4. 交稅
5. (once a week) 告解時間

講交稅 問過利post交稅佬未呀

反下呢個 反下果個 又一日啦

人地隔離post講買樓買車
利post真係特別低質

佢之前話交幾多?

講股票

唔買樓買車點養咁多利子

其實唔撚使傾樓傾車, 呢度大把隱性股東

阿post個topic

炒拖舟入爺爺呢招高明

又係等歐洲起身既時候....

今晚無

應該就下星期

班鬼佬除非最後2日 要趕轉會

一般星期六，日 唔搞轉會

曼聯想要巴利 係好事

曼聯想係皇買人
唔攞迪基亞出來 皇應該唔會理佢

上年2次拒絕莫拉達報價
後來仲平少少放比車路士(雖然伏到爆)

山狗+Bale
全能到仆街

係簽巴利就好,
佢勁係好勁,
不過玻璃已經年紀都唔輕,
仲要老豆果種全世界一齊回防既打法,
再加埋超高人工

打返左閘

利唔會買

佢呢種速度型 去到差唔多30
基本上係等一次大傷 就瀑布咁

山狗+巴利

巴利來到又射死卡仔

除非無啦啦變左落賓

我係巴利見山狗有500K,我一定唔會叫少過呢個價囉

見獌狗笑人地係金錢足球真係難聽過粗口

獌:邊有500k

占士40分都輸緊 豬隊友

獌: 用左C朗個轉會費做定期 D人工用D息黎比炸 有排洗

點解仲有人信山神50萬鎊周薪

唔計獎金 出場費 簽約金得350k 左右

咁全能50萬抵啦

日前，德媒《Kicker》找來248名的德甲球員進行不記名投票，投選他們心目中的世界最佳教練。結果，利物浦主帥高普以高達35.7%的得票率，力壓曼城的哥迪奧拿（31.1%）、皇家馬德里的施丹（10.9%）和拜仁慕尼黑的軒加斯（10.9%）當選。

但係冇德國人黎

Karius

馬卡報：皇馬已接觸普捷天奴

之前j德國化點知得番個膠龍

施華比拖肥搶左

有乜關係

離遠都聞到陣狗味

緊係即刻請

都交小左啦

蝗狗請柏祖算啦

佩雷斯親自黎啦

德國球員少出國，Big name唔到你買，買到嘅咪can同model呢d料

成功人士
佢上年收咗我今年projection
幾時先肯俾返我

賤種+肥普

繼續MMA

第一還第一 過來就不了

你都未死全家啦 咁易咩

原本仲諗住個哥利斯卡有機會

沙拿早日康復

俾得起錢同人工實買到Brandt, Gnabry, Reus架
但Fsg買D二三線嘅不如唔好買

傳緊個GK......再望落D見到..........

你話唔係龍門教練有問題我真係唔信喇...

小時了了...

萊斯都變埋二三線
Brandt都算係幾好,基拿比就真係不了

老細d豬隊友

見到面先升啦 ，除非巴利射去後備席啦

同Karius一尻樣
無腦既

karius

辣幫 molamola

我覺得利的龍門垃圾教練 再搵d唔成型的幼幼

笑撚死我 JR Smith做乜鳩

List係面個個都勁 得卡膠仲係咁廢

怪錯廢中了
以為佢因為model係德國人先重用佢

Jr = 軒

似老母多D 明明進攻緊但回後

是牛：

雞排餐肉炒強飯 多飯多汁

凍幻茶

汁係最肥既野... 少食為妙

明明老細都贏硬，就係一兩個決定倒輸

jr
笑到仆街

打人

龍馬今年都77下 一半一半

依條傻仔仲可以打波
無腦到

湧狗 黑哨到咁
然後瘋狂轉移視綫話jr on9所以輸
似層相識

卡吐又係

lbj屌鳩佢 jr個咀型似:i dunno

最後一刻個腦先尼出事 咁樣帶番轉頭

JR真係

打鳩老細手又無事
無聯盟睇住搵撚信咩

唉今埸吾皇打到斷但咁輸法

jr以為lead緊

唔算黑啦對比平時猗嗰啲

對波塞jbrown鏟親都俾人打到仆街都冇foul

幫佢解圍, 驚last果下唔入俾人超遠3分收皮

睇動作似以為自己搶咗防守籃板
佢係即刻衝去想快攻

老細咁既場面都迫到最後一分，咁樣比勇逃生

JR真係好撚柒

都唔知衝咩鳩

其實本來就唔係同一個lv都預左輸 係望偷到一兩場 但咁柒咁輸又真係估唔到

依條list全部都會變神龍

銀仔一定俾返兩場哨俾猗主場嘅
唔係點呃收視

股東 同 我利 都係比一個球員玩死

JR向利記股東大波占致敬

最後結果，4-2

呢兩隊仆街就一撚齊含撚死啦

正路就係咁

Jr仲要係老細幫佢拎份肥約翻黎

上年都係啦
猗嗰兩場主場黑到極點

騎班人望住jr衝出去d肢體動作好好笑

昨日因 今日果
就好似廢中死攬model咁

好撚似 又係死攬住d廢人 關鍵時刻爆

呢個真 大家都一樣係決賽
但唔同既係佢地有之後幾場可以追 我地冇

你覺得可以追和?

股東豬波 不課金了

還我利post

對多仔果晚我都以為冇 睇左十分鐘就訓左

全靠你訓左炸 假利

[告解打飛機時間]

呢場繼2005年之後另一場J 10次都仲有野出嘅一場

[/告解打飛機時間]

老闆下場重爆唔爆到 50分呀 ，都係2:0多嫁啦

第2朝9點堂 見咁快0:2咪訓囉

攰撚死

睇黎佢會take his talent to where la

其實我冇睇到決賽 ，鬧鐘冇響

假利

假利 史獨入果球靚到我嗌出黎

冇睇真係100%豬 我對唔住大家

我歐聯決賽0:1就冇睇了

睇列自己咁重要？
寧願你一世都唔睇

每次冇睇都有係到講聲

清哂廢人同教練 重新組啦
自已要簽兄弟 肥約 拍下蘿友走左真係講唔通

冇人想知

根本就係 今年由季初打到季後賽 每場打成40分鐘打到嘔血先去到總決賽 唔走佢基本上唔會再有總冠軍

求個正常隊友 呢場有得贏啦

唔駛交

利post 98%利子都唔洗交稅啦

香港開始有自產雨區 希望快d落雨降溫

星期2 SECOND IN
會唔會落

唔好落plz

奶西妹 95？

大雨

唔好呀

其實季中拎到3件後生+一個有經驗個trade算做得好好

奈何你隊入面有唔只一件毒約,有成2件大而幾毒嘅約
一件5年82M, 一件4年57M
嘩屌

熱撚死喇
落喇

原來nba d約咁撚fat fat 嫁

今日好似好熱 應該又破紀錄啦

無invterview, 可以盡情落啦

94

一兩年前, 好似英超咁電視轉播收益升咗好多,
求其一件打得好少少嘅咪一年都10M+

好似而家足球壇咁, 阿豬阿狗都30M+

Funson

新球員呢
攻中 翼鋒 龍門

今日個天有雲呀

老細50分都輸波仲可以點

場場60+ 都唔穩啦

Kd + curry 都60

老細d豬隊友

豬隊友.......歐戰兩場決賽.....

班豬隊友空撚哂都唔入
對面小小空位都入到啪啪聲

推波仔 推一推又一 球

兄弟籃球YNWA牙

老細都係成日輸決賽的

岩曬利

8次贏得3次

今年9成都係輸決賽

Daddy 7次輸6次

我玩比賽又係亞軍

撐利又係亞軍

撐老細又係亞軍

鍾意果個又係叫阿君

✅✅

今日有雲

幾好笑

D天氣真係痴撚線，上個星期日落雨，望個天可以一舊雲都冇咁落雨 仲要d風吹埋黎係熱既

所以老闆講緊係歷史最佳之一

仲熱過秦國
早排去都無咁熱

你真係唔洗做周圍去

秦國唔可以咁比 ，我試過去泰國室外比賽 ，果種熱唔講得笑

唔好再講啦
有頭髮邊個想做廁田

雖然係熱 但係就無咁濕
香港係濕熱悶熱

唔想交

8/10，無是咁的要扣分

原來老虎開左酒店

用e-filing啦
自動extend一個月
d野又好多可以roll forward或者auto入晒
好方便

D外國利迷問有冇discount

night time suck cock
make all the difference

會唔會自爆架間野

ig+twitter讚好
同打老虎係世界第一中堅

50% off

帶兩老去福岡有咩好做

開係邊？

唔知成隊波有冇機會住入去？

之後走老虎數

去秦國旅行 係feel唔到佢真正既熱

利申 年年去秦國

自由行？

Rich Rich

成日去旅行

自駕

手足做乜代我答

我2月去完
有乜想知？
主要係景點較遠

我下星期去大阪

Alisson好似適合過Oblak,
Oblak正面救波同反應勁, 但比較偏向門線型龍門, 類似DDG
利防線壓到咁前, Alisson出迎能力好似適合D

不過最後2個都唔會有

啱唔啱一家大細有老有嫩去？

有是但一個都心足

我帶兩老一定跟團
有咩屌個領隊屌間旅行社唔好屌我

早兩日 傻傻地幫官網呢個VIDEO譯左左中文字幕
今日字幕終於批左
好鐘意佢地呢段咁搞笑既INTERVIEW

克羅地亞

其實福岡真係O岩一家人去
唔同東京, 大阪個D太多人
但除非你深度遊福岡市內, 如果唔係都要去遠既景點(由布院, 長崎, 小倉...)
但係見你話自駕遊應該方便好多

BTW 如果想睇中字 可以係SETTING揀返中文(香港)字幕

上年11月先自駕去完

留意到艾利臣好鐘意Cup人

係 上次同佢地去東京大阪真係悶親佢地，行兩行就攰
所以今次決定左自駕遊，車佢地周圍去，佢地應該輕鬆d開心d
由布院係咪必去，有無推介一兩個地方係必去

上次去左個唔知咩地獄村咁既野 周圍都係溫泉噴出黎既煙,同入面有d動物睇下
但每入一個都要比錢,個個地獄都唔同價

屌米cup人仲勁

由布院個人黎講去9洲應該要去
但因為我係搭JR去, 自駕點去/幾耐就幫你唔到, JR要差唔多2個鐘
另外別府都推薦
小倉就比較悶, 但係環境就幾舒適
熊本唔好去, 個城應該今世都唔會睇佢整番好
如果自駕可以轉酒店, 因為一來一回2老應該好攰
鐘意shopping可以留一日係天神個頭行下

準備鬧交收場

飛田新地

thanks巴打
決定好去福岡，比佢地浸下溫泉享受下

一定唔會

同親老人家去我都寧願跟團算，有屌就屌旅行社

你睇下兩老想唔想頻撲D睇多D景點定係周圍飲飲食食就算囉
我果陣兩老揀後者 搞到每朝成10點先係酒店出發

我個2老好易話為
去邊都得, 又係試過10點幾11點先出發

大過u

J死人咩

無問題呀，同兩老去親都係plan一日一景點

寧願係酒店玩多陣candy crush同睇埋新聞先出
我同呀哥都頹左頹
利申仲帶埋外婆去 5個人,仲亂

大過我又點?有咩企圖

其實帶佢地去玩都係想佢地開心
佢地舒服鐘意就得啦

加油呀職場蕃薯民

傻閪On9子

想搏紮職先quit依家呢間 呢度少少晉升階梯都見唔到

勁過米仔, 快D買

第一下都算第二下

我米Cup丙朗喎

2個層次 米仔個LV現今冇龍門敢做

買佢返黎咪可以cup丙朗
森巴味龍門

話高普想比屌簡打8號位佢自己想打6號位所以先走。。。
我想問，笑話黎架?

寫文果條友係咪真係睇過屌簡踢波

5個鐘後又有轉會消息

94+1

Me -1

屌簡踢6 都踢到成個8 咁
射8 睇怕可以踢到 9 咁

You on8+1

分身

reported

發現90後 都是利手post 高汁會然

94-3

好多90後 廢青

coreloft 每次啲 comment 都好高質
上次講骨

如果今晚唔落雨既話, 個日落應該好靚....
落雨之前個天係最靚的

ME2, 94

成日扶老攜幼去旅行
去過台北 新加坡 馬拉 東京 法國+英國
每次都好似湊客咁
一係催我買機票酒店
一係就話lee度果度貴

不過一諗起唔帶就會俾旅行社湯
就算啦 又要含淚去

睇住利記高潮迭起

睇過阿post傾車樓股我地黎黎去去都係j球員真係好廢

係
工都搵唔到, 人地就傾樓

冇冇人準備買樓

90後傾咩買樓 都冇資格傾

你IBANKER點同 你炒樓都得啦

有無助養買樓計劃

冇

勁到

cou ching

見過佢真人 又米八高 又靚仔 又交遊廣闊 又IBANKER有前途

歐資pb

當年我係利po都算係最後生果批
而家咁多人細過我

多謝多謝
希望多啲手足可以欣賞到沙拿同老虎既幽默

係咪要落雨 天暗左

98

抽到咪買
抽唔到就...

抽邊度

0809果時開始做利 話咁快又十年

好多幻幻

轉左會去疤先有錢買
留係垃圾利就死梗

成班90後小學雞

利申，老屎忽

98學人迷利咁睇唔開

咁快做老屎忽

Yes

係覺得佢慘
好人好姐98有大好前途
做乜要上賊船迷利

La妹 80後

yes 暑假旅行嘅見一個扑一個

唔好搞到我比連仔ban

落唔出

la妹點解以前開post自稱小弟？

屌牙

係無咗太陽, 都好事黎嘅

就黎曬到痛

係未妹先

照計會唔會係9歲10歲比王子謝隊昆左

99

打風未呀台長

其實正常
果段佢地爆哂seed

預計會食海南雞 放假唔使諗

98,99就迷直情係犯賤

9,10歲毛都未生
咁快識睇波
果陣飛機都未識打

準備告解

學神時期都有人入坑
有咩咁出奇

me 10後

已經告解梗喇

一講就諗起個時中學歐聯場場都係放學番屋企先睇espn重播仲有江忠德同黃興桂瘋狂9up

果陣柒到我直頭波都唔睇
而家諗返 果陣隊波唔降班真係幾神奇

舊登果邊 80後

連登 90後

對我黎講 無野絕望得過suarez同隊長都走哂個段時間

10後

牙正 應該70後

唔怪得咁低b

季中炒鳩學神,如果唔係一定要護級

又人身攻擊

仆街 告解時間

1910

九十後迷利嘅一定係自虐狂，一係精神有問題。

kewell時期

90後 有王子時期 ，大把人入啦

每日任務黎

利po日常
傾旅遊✅
講天氣✅
J球員✅
告解✅

格劍

每日起身要屌一次買唔到人

日任完成

2/4

✅ 買賣球員討論
✅ 告解
叫春
格劍

反軒❎
牙正post j圖❎

Ox子開Po ❎

法國權威媒體《隊報》表示，摩納哥中場利馬已決定於今夏離隊，而除了利物浦之外，阿仙奴、車路士、熱刺、馬德里體育會和祖雲達斯，亦同樣打算招攬這名法國國腳。

交稅✅

你隊波幫你標個咁嘅價
話走就走到咩

利多廢青想交都無得交

嚇鬼姐
到時50m照放

唔係話今季表現差左好多咩 仲多左人要

太貴了 出晒聲想走
30m就買

留名睇利馬世界杯爆發
到時升到買唔起

爆閘狗不了

仆你個街, 老細今日場輸波,剩番4秒呢個真係笑撚咗

Lemar fekir oblak +多隻cb簽到哂+留到沙拿
我貼圖自爆

星期5
3點已經係等收工MOOD

教練醒既應該叫暫停(唔知有無淨啦)

一定冇Lemar
咁多左腳人

冇TO啦
佢好明顯係腦出事

做廢青算啦

我都搵緊野做 好悶

全日都係

每日都係

屌你不如話簽到messi

你想可以自己燈

冇英人，得唔得架？

傳緊謝路美保定

TAA?

仲有一個to
雖則jr 都係柒 但其他人都反應唔到可以嗌to

Me
個陣細個唔識野跟住一齊笑柒利
之後下半季king一教就翻生 自始迷利
Maxi kuyt bellamy

fekir oblak boateng是但簽到一個+留到沙拿
我貼圖自爆

有冇奶？

圖呢

圖呢 llm

Just Toon It正喎

你估我係牙正咩

性暗示星矢

圖都無

同佢去一去廁所搞搞佢

DLLM

無圖無計傾

我唔想坐監

睇新聞話foj有叫，不過球證當刻無理佢

而家轉啦

今晚高普會走去 Alilson 間房

希望有啦，係把握唔到姐
所以都係陣早走啦

每隔幾年就有希望爭冠

假利，叔叔我俾人笑咗廿幾年，仍然信念不改

鬥完交稅多 而家又鬥老

沙拿右邊係邊個？

美欺?

Claim?

depay有冇得諗

做過狗 不了

btw
Depay>>>>>>>>>Firmino

利區小妹示意圖

屌以為已經五點 興奮左幾秒

Phil jones

踢返起可以落狗面

自駕要去黑川溫泉、白川水源

係英國冇菜食柯唔到屎

著條咪菜囉 食多d就柯到

食沙律

錯過左告解時間

下星期同樣時間請繼續告解

係聽日

聽日係叫春時間

叫春都係每日叫

好喜歡她

Oblak

Jm9

下個topic應該係welcome oblak

死左條心佢啦

睇太多工口漫畫

今日D轉會news好靜... 睇黎依個星期都係無事發生了

無news先簽到

望就咁望

fsg:一個基達加一個法賓奴已經洗咗過億，你地仲想點？

我細個完全唔食菜 去到大學先開始食都未死
驚咩

法明奴：「我首個聘用的經理人是一名牙醫，他對我的影響很大，不僅發掘了我，更對我的口腔護理呵護備至。老實說，年幼的我滿口蛀牙，但現在卻變得雪白、健康，這全是他的功勞。」

#me too

Happy Friday啊 D鬼佬邊有心機簽人

去到法國唔用公數叫下雞點對得住自己

個天黑哂

塊西都黑哂

開始夜緊係黑

究竟要幾思覺失調先會諗利會簽到Oblak

咁嘅天氣做運動真係死人

唔識保養

有幾死呀

我非洲人

今朝先跑完步

我啱啱跑完
宜家做下鐵，出面勁焗
又唔落雨

去完日本八日肥咗十磅，有排減

食量有增無減 但不斷廋緊 是未有病

生蟲

心情好大影響
早排屋企有事晚晚訓得好差
食量差唔多 幾日已經瘦咗十磅
依家安定咗d就即刻肥返

賣廣告

冇喎 ，係就黎比賽 應該唔關事

呢個真
中一識唔到朋友 勁唔開心 半年內由死肥仔變瘦仔

識唔到朋友

一轉新環境 次次都驚識唔到新朋友 ， 但只要勇敢開一句聲 要識其實好易姐

中一鬼識咩
入到大學就變好active

咁cow到女未

Can子識好撚多院友

中學有女同學中學個陣好摺好頹
入到U變左公廁

中學男校都溝到女啦

我中學多同學玩既 ，但個個都靜係鐘意打機 ，我就鐘意運動 ， 好撚慘

好彩低我一兩級果d多人運動 ，到呢加都同佢地玩緊 反而同級就冇同佢地打機了

有豆腐爸爸幫手開發

不嬲大學都係破處黃金期

點解我上莊住hall都溝唔到仔
無係hall扑過嘢係一生遺憾

基係難溝仔啲既

留tg ok?

傳皇馬買肥普 要40m英鎊

利應該叫熱狗大哥
2間都係selling club
不過對面連教練都賣得

好摺唔上莊

你男校比人爆過菊未

一堆獸父

有D女同學誇張到
一入U就開新FB改新名
同中學完全斬欖

認真識親都係得女人係咁做
到底D女人諗咩

上莊為cow女

最緊要佢地唔好打利主意

瘋狂被人磨柱就有

正常啦 ，想改變型像 就要靠呢刻啦

唔開新fb 唔通話人知你以前有幾摺咩

要好似我咁做埋P先得架

點解叫豆腐爸爸

同埋好多女中學啲相好柒 上到u先識襯衫扮靚化妝

睇黎Ching 你比人恰得好橙

利申 磨人

又回到最初的起點 呆呆的站在鏡子前

肥普過檔之後買埋Claim過去

咁我都有磨人 互磨

gay

網上兇狠

我有fd 玩千年殺 玩到斷埋手指

妖 打冷震

現實都係

屌 睇幾多次都係覺得好on9

變左gay討論區

痴線 起雞皮
爸爸一定會幫乖女

錯啦基佬先易
識個基佬成日帶住返hall篤屎眼

不了
而家esec都做到隻狗咁

愛滋hall

淨係帶頭嗌莊都加曬分

傻仔 p先無嘢做

嘩 屌

大學個個都發情期
你夠膽出手就有女食架啦
好似係

錯過左

此言非也 要諗點分配人手做野 好辛苦架

當年我YR3個陣
系花俾個有錢大陸仔屌大左個肚
畢業抱住個仔黎

勿相認

完全冇update news

幾時先有big name signing

畢業直接退休

講戀愛啦

訓左覺未 訓左先有希望

雖然生完仔
但睇佢FB仍然好撚正

禾刀矛衣方面京驗

駁炒咩
未放工

我都想俾有錢仔中出唔使做

有錢仔大把女玩
邊使玩基佬

要生仔 好痛 不了

早排去珠海做野個朋友帶我去間靚啲既餐廳食飯，咁岩又係撞到group廿零歲既老母聚會，啲裙啲褲短到呢

禾系絲打

小妹係cwb 一個人 😳 有冇人想陪我食野

英國《獨立報》揭露，為順利簽下巴西防中法賓奴，利物浦的體育總監愛德華（Michael Edwards）早在今年2月開始，已與摩納哥的代表進行談判，而作為利物浦的主帥，高普對於愛德華的決定極度贊成，最終促成球隊以4500萬歐元簽下此子。

Edwards 打返場爭氣波嚟睇下好嗎

去食元氣？

2月保密到依家

傳說利post有個利子係大學專帶帽

西班牙小道笑話（話利offer過dembele）

@donbalon_com have peaked...

Mohamed Salah has ordered his agent to prioritise a move to Real Madrid for his client, but there is also interest from Man Utd & Man City. #LFC 😂😂

Ok☺️

Cwb m記 派餐個女女 ok

最後變元氣格劍大會

NEW: Ousmane Dembele may join Liverpool on loan, writes @L_Ballingall

set埋即買ok?

歐聯抽到巴又無得出

不了, 幫人養仔

咩source 黎

Thibaut Courtois has not been subject of any contact from Liverpool & the player is not interested in a move to Anfield. [@HLNinEngeland] #LFC

Kristof, who follows Belgian players in the UK for @HLNTV did say all other options are still open for Courtois, before pouring cold water on what has been one of the most unlikely transfer rumours of the summer... so far.

鏝買左真奴加馬列斯
唔踢啦

夠膽黎cwb m 同我 𣈱談利物浦

everything makes sense then

幫人起機
真係當利係疤b隊咁踢唔掂落翻黎

唔緊要啦 我地都有古蹟同馬高域

利撚又格劍

💬 | US soccer journalist @GrantWahl when asked about Christian Pulisic's next club: #LFC

“If I had to make a pick, I’d say Liverpool, as soon as this summer. But I could also see him staying in Dortmund another year, & teams like Spurs, Arsenal, Bayern & Man Utd are in the mix”

衝力射球.jpg

The contract of Brazilian attacker Bernard expires at the end of the month with Shakhtar Donetsk. His next club is 'between' either Liverpool, Arsenal or a move to China. [@Andersinho_ITA] #LFC

RM 想要肥普

Sky

Kenny Dalglish is hoping Liverpool fans give Philippe Coutinho gets a warm reception from Liverpool fans when he returns to Anfield for the first time since his January move to Barcelona. (@LivEchoLFC)

Dalglish: "I would hope that, if there are people there who are Liverpool fans, they would give Coutinho a good reception. There may be people there who are upset that he’s left but they’re entitled to their opinion, but don’t turn up if all you want to do is boo people."

Dalglish: "I can understand the disappointment because he was fantastic over the past 18 months, but go watch Brazil and watch Firmino and the fantastic times he’s given."

Dalglish: "With Coutinho, his ability was a good start and the goals he scored from outside the box were tremendously exciting."

屌

Michael Edwards 靚助攻
整多幾個靚簽 我諗利撚會追住條撚去含

免簽後備正

不了

Bernard fast come pls

隨時係奇兵 好似曼城個b華咁

快d黎pls 前場選擇更多

呢個勁

米

衰太短

甘草米

Shakhtar d 巴西兵好好J

仲講

係機場

空姐

呢件幾年前傳過

呢幾年發展不如預期

歡迎包皮Ching 重回利post

屌 機場it狗

當年FM 一開save 一定搶球王安同杜格拉斯哥斯達

得閒睇下

我等緊''飛機啊''

免簽25歲翼唔撚使諗咁多啦

費奴同邊爐幫下口

On9

Cwb 有咩平靚正 餐廳 ，求推介

左膠大愛撚

真係P jones? 6號喎 同埋呢條柒頭點解可以代表英格蘭拍埋去美斯s度

大快活

同女食？

同老豆炸 唔知食咩

整理下暫時轉會新聞

喉舌/Reliable source有提嘅：
Fekir - 有傳done deal下星期公佈，有傳未傾掂數等世界盃完

Alisson - 據聞傾緊但冇出offer，鍠轟爭緊，喉舌開始否認

Oblak - 相傳利肯出release clause，但只聞樓梯響

Pulisic - 佢老豆：一派胡言

Dembele - 都係西媒吹多，而家吹緊Loan一季幫人養仔

小道：
Courtois - 人地話唔想嚟

睇完王子個訪問古單野可能都唔係咁簡單

just toon it 好鍾意玩佢個樣，仲有戴亞比都係

Liverpool earlier this year informed Alisson's representatives not to expect a bid this summer, although that could change over the coming weeks with Jurgen Klopp considering his options as he looked to overhaul the goalkeeping department. (@LivEchoLFC)

著返褲啦各位

上海嘢 樂天皇朝幾好食

唔係話oblak係廢中第一target咩
點解係去同Alison 傾先唔係同oblak

喉舌開始出手否認啲貴價trade
FSG又然

overhaul the goalkeeping department

1001

成個GK dept連coach清空咗佢啦

下個POST係13

[傳聞不斷] 利物浦完季轉會乜柒都J討論區 13

死開啦 屌你老母 偷步狗

Anderson Talisca is waiting on a "concrete proposal" from #LFC.

收嗲啦柒碌

21個鐘前就開定

如果on9子1001用呢個

不舉仔